有10萬想擺黎收下息買咩好？

Expect每年有5%回報

債券又太小錢買唔到
股票又好似隻隻都好高價

巴打們有咩好推介

長追曼城

6823

1813

利物浦

既對家

買iphone

是鳩但一隻信託都5%息啦

1997

allin 5

700

馬會

1314

psg

6823唔錯 但睇下落唔落反9.5先
仲有315 數碼通

cryptocurrency

823

留意，收息股=/=穩陣

405

0823

就係驚買股票 賺息蝕價

無人講股王 1137？

蓋清睇幾多？

Bitcoin

700牛 做人做狗 自己撚